[良心有愧]你對前度有無內疚感？

6月29日我呢一世都唔會忘記
但我希望你可以忘記我呢個仆街
希望你對愛情仲有信心

點仆街法

有

對唔住

完全無
次次都係比人玩懨

又無話帽人
只係分手果陣無諗清楚同好好處理
好似害傷左佢

點樣叫無諗清楚
無架啦 傷左就傷左 對下一個好啲囉

唔使內疚啦 反正會有報應
傷完一個俾下一個傷翻 仲要有埋抑鬱

呢樣岩

抵撚死